港鐵CEO：國產列車更勝英日韓製造

港鐵新CEO：國產列車更勝英日韓製造 (10:38)
2015/4/30

接替韋達誠任港鐵行政總裁的梁國權表示，港鐵近幾年引入的國貨列車，質素不差，表現更勝英國、西班牙及日韓製造的列車。

梁國權接受《信報》專訪時表示，港鐵歷年來曾引入四批列車，首批來自英國，第二批即機場快線及東涌線列車，在西班牙生產，第三批將軍澳線列車是由日本及南韓製造，至近幾年引入的第四批列車則為國產。

對於國貨質素問題，梁國權認為不差，表現更勝之前的三批列車，他指每次進行招標，都會加入新要求及條件，「列車質素愈來愈好是理所當然」。

氣味方面勝過英日韓

自欺欺人

係咪指國產列車係壞車表現方面比其他更勝一籌?

睇下邊方面囉,喺閪冧嗰方面絕對係世界第一

港鐵今早4綫故障 , 仲唔係更勝一籌?

死亡人數勝英美日一籌

爆炸性方面的確係

壞既密度一流

大陸零件都係抄外國，但可靠性只有幾%

觀塘線支那車啲扶手已經甩油

check下有冇石棉先啦
聽啲判頭講支那建材成日有用石棉但會寫100%冇石棉 所以佢地自己屋企一定用來路野

共享榮耀

梁國權？你條撚樣連中文都未柒講得好喎

理得佢幾多條線壞
佢地都唔搭

遲d 四線都強國車
新界九龍港島都無得避

你個仔去邊度讀書呀？